陳雲：關鍵時刻總是缺席，這種absenteeism，說明了一切。

陳雲：關鍵時刻總是缺席，這種absenteeism，說明了一切。四位泛民議員，去美國見議員說明香港情況，回來的時候，任由新民黨主席葉劉淑儀及自由黨鍾國斌召開記者會，說六位議員不期望美國干預香港內政，香港自己解決危機，更不歡迎美國懲罰香港觸犯人權罪名的香港及中國高官。
記者會宣布遊說立場之後，輿論嘩然。泛民兩位議員出來辯解。不過，我認為記者會匯報成果這樣重大的時期，泛民缺席，已經說明一切。泛民將發言權交給葉劉淑儀，信任葉劉淑儀代表泛民發言，而葉劉淑儀是誰，大家都知道。
去美國說明香港危機這種關乎香港幾代人生死存亡的大事，議員在去之前，有無鄭重宣布，有無廣泛諮詢香港人？從他們的報導，我只是覺得，他們是去summer camp做跨國議員的聯誼。泛民有無懷疑過自己的代表性？為何是這種議員組合去見美國國會？這次土共沒有去，有無議員代土共帶口信給美國議員？
做民選議員的，為何沒有一丁點的民主信念？
大家不要生氣，這是泛民的投票者的責任。香港的普選與自治希望，大可能因此而功虧一簣。無數走上街頭的和平抗爭者，大可能因此而入獄接受凌辱及丟失生計（國泰航空的例子是個開始）。
大家在新聞發布會的圖片看到的，是缺席與棄權。泛民在議會經常做的事，立法會主席都可以退讓給建制派做啦，泛民不出席美國遊說的新聞匯報會，這算個什麼？我毫不生氣，泛民是香港人選出來代表自己的。
在關鍵時刻，缺席、棄權，有香港人的民主授權。美國議員會注意到，原來這就是香港人的民主意願。
再說一次，我毫不生氣，我覺得這非常之amusing，耐人尋味，回味無窮。
感謝泛民，給我們致命的政治娛樂。非常感謝他們。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

喺啲咁嘅時候同政敵企得咁埋咁開心係咩情況？

你都唔好期望泛民真係可以幫你同你哋爭取到啲乜， 密室談判與虎謀皮， 雷動計劃排斥對家， 食人血饅頭呃善款， 你覺得仲可以投畀佢哋嘅話唔該你驗下個腦呀唔該

泛民漸漸露出本來面目

唔好話關鍵時刻啦，咁陳雲有冇一次出過黎啊？
淨係識日日搵位入泛民

利申 我都唔係100%信任泛民，理解泛民做過啲咩大眾點解會覺得泛民出賣香港人，但係陳雲呢條友由頭到尾淨係諗住幾時有位就即刻追擊泛民從來冇做過實質嘢，一樣信唔過

有時唔知泛民係廢定有第二個打算
毛姨姨個d仲好

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

只要停推民主及人權法,共產黨先可以放心鎮壓

食住藥咁屌泛民第一次見

陳雲：泛民去美國遊說，不會阻礙香港人權及民主法案通過，但會削弱支持法案的投票比數，令不大理解香港情況的美方游離議員放棄支持，令親共的美方議員更堅決反對，甚至拉攏其他議員反對。法案也許由絕大多數通過，變成大多數通過。
這就完成了共產黨交託他們的政治任務。這是個非常微妙的政治操作。雖知道，香港的人權及民主法案不是美國對內的法律，是對外的外交道義約束，有國際道義的性質，國務院不一定要依法執行的，總統更會權宜行事。得不到一致通過或絕大多數通過，就瓦解了這條法案的較大的道義約束力，令總統可以隨便拿香港來交換中國的貿易利益。如果美國議員真的聽從葉劉淑儀及泛民的遊說，將法案的懲罰條款取走，法案形同報廢，毫無約束力可言。
讀過葛蘭西的鬥爭理論，就知道中共也不是傻的，它也懂得鬥爭，懂得在微細的領域奪取控制權，將敵方置於死地。
香港就是死在這裡。四個泛民，足以弄死香港。
星期三，我在文化沙龍與大家笑談。自己家園著火的時候，該開一瓶好酒，大家圍着大火爐笑談。
談笑間，香港灰飛煙滅。

唉

笑撚死
唔通你叫陳雲上前線打？
佢日日出po分析同建議咪算好撚好囉on9仔
當年你地唔撚選佢 佢邊有民意授權出黎做野呀
反而成班傻仔授權比泛民出賣自己 然後問當初自己唾棄左既人去撚左邊？
你搞唔撚搞笑d

食左藥

泛民信唔過不是第一日既事

販民

食左藥就要推呀

唔推分化post,私怨容後處理

陳雲指出泛民既錯有咩問題，泛民又唔係未試過出賣香港。
唔可以因爲d說話由陳雲講 出黎就全盤反對

首先唔好話上前線啦，佢有冇行過一次先？咁同啲冷氣軍師乜都講一餐睇邊個言論中就封神有咩分別？
不過呢個都唔係重點
佢分析咗啲咩？之前鬧衝入立法會嘅義士係鬼，根本就係開地圖炮個個鬧睇下邊個得到響應就繼續鬧

我自己都對泛民失望有被背叛嘅感覺，但係依然要提防陳雲呢個人佢鬧得有機心

爭咩？兩邊都係垃圾，想洗底就去請黑警飲酒，唔好發文屌對家。

關鍵時刻, 係美國9/9復會傾法案前任何一舉一動都會令LE 3個月GE運動白費.
點解唔謹慎D?? 泛民廿年入面如果真心為市民, 就唔會有關鍵缺席情況出現. 市民都有權同需要監察政府同代議士.
有咩差錯, 大清算就會出現. 保護唔到班手足.

咁有精力屌，集中火力屌建制派好過啦

成班豬閪玩分化

你冇講錯，唔可以因人廢言，所以兩邊都係垃圾。
泛民收皮，陳伯都一樣要收皮，件事邏輯冇衝突。

宜家冇事時間理佢地班政棍，大把嘢要文宣。